eSm^_^iley 祝巴絲情人節快樂！送親手整嘅朱古力

各位巴打絲打情人節快樂，
譚仔有情人節限定朱古力送，
我地eSm^_^iley 都有限定朱古力！

夜晚你哋會有咩做呢？
我地既同事製作左一啲朱古力～
諗住派比大家，等大家感受下節日氣氛
希望大家各位拍緊拖又或者單身嘅巴絲打都可以開開心心
如果想攞朱古力❤：
7:00pm(大圍地鐵站附近）
7:30pm(沙田地鐵站附近）
想拎嘅就快啲嚟搵我地啦

我哋一微米戰隊嘅成員會喺集合點附近等大家嚟
嚟到嘅巴絲只需要加我地tg: esmileyhk
話我哋知你喺邊個位
我哋就會過嚟送上溫馨嘅朱古力
數量非常有限，送完即止

謝謝你

Halo

Hello

推一推

幫推

社工好落力~~

巴打 情人節快樂！

大家咁話 有冇情人都開心快樂

係唔係附近啊巴打
有無時間嚟等我送包朱古力俾你啊

我地到咗啦！ 係附近嘅巴絲可以加我地tg :esmileyhk 相約交收

之前見你地聖誕派曲奇都好正
我都想，不過唔係附近，所以比啲更有需要嘅朋友仔啦

多謝你支持啊巴打

靚女送我先要

兩位男社工： 比次機會嚟好嚟

hehe

男社工：大家快啲嚟，兩個男人拎住袋朱古力，小小尷尬

兩個男仔梗係要試食朱古力

成日都係去沙田

食完返center間多用途活動室…

巴打想我地去邊頭？

繼續工作

我地出發去沙田啦
係沙田嘅巴絲歡迎搵我地 tg: esmileyhk

沙田好熱鬧，見到好多人拎住花啊